[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（176) realman 一定課$788 - 傑斯

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

@一生 巴打好波

Group 1
最壞 12
庭 7
哥雅 5
挪威 2

Group 2
兔 18
團長 7
鈴 7
黃前 2

Group 3
wai 13
aristo 10
牛 4
斯文 3

Group 4
奧燒 10
連加特 10
一生 8
鳩 6

俾你個龍神救2下，不過巴打好ball，加油

齊齊出局

8分都要岀局
一齊度馬啦

嗰下球柱以為你抛遠柱入咗

連巴守得好抵贏

連巴勁野

mendy 好撚廢

你個賓周馬咁勁和到場算啦

你d封位勁，見你廢龍成日想起腳又唔得

啱手型 冇乜前鋒好似賓周用得咁順手

連巴勁加，係咪打晒，我係咪抽得

好辛苦㗎 成日要忍住唔㩒press

好眼訓 繼續去訓先

好靈活
你應該入到四強

加油，上多d黎 p啦

好

奥燒巴你係首名定連巴

我得失係 +2球

計對賽先
你地一人一場？

gp 2係咪團長巴次名

yes
首場我輸4:2
次場我贏3:1

我+4，咁應該我首名

收到，咁我而家抽 gp 2應該跟反位置

係咪要首名對次名，無同組

無錯

應該ok ，我打多次清楚d

8強
gp 1 wai巴子 團長

gp2 aristo 壞巴

gp 3 庭 奥燒

gp 4 兔 連加

第2組好難估

連加巴加油

買大波算

Lm

兔係咪有對手

你出左局嘅

佢地對手應該係對賽時間

其他組7分都晉到
下次你都要參加杯賽，多d人玩

8分又係出局，0分又係
出埋奶力都要輸

佢地應該好難就時間

我唔想做16郎

未試過有人0分
個個巴打都盡全力

可能等幾日先p到

肯定你唔會
下次幫你封埋

雙循環都0分就要自己修煉下先

報

依加個個巴打都好勁無咁易贏

除左兔巴大家都差不多姐

Btw牛佬唔係自動入8強咩

榮譽8強
佢地對完，全部要對牛巴一次先pass

牛佬=終極boss
要贏連登盃就要佢認可

全場精華通常都唔齊，中柱好似唔會出

換左未

要屌打你屁馬

中左？幾多下？

而家d後面搶波撓波離普
Lead 成個身位，得住佢都可以篤走個波[url]
[/url]

除開2000coins 一隻legend

Riggs 打邊似馬列斯，sterling，快版皮理斯

lm

換左朗尼未

用落唔錯

牛絲過關重心：

8強
gp 1 wai巴子 c7

gp2 aristo 贏team spirit ,尼馬冇體

gp 3 奥燒 ，隊波屈g

gp 4 連加 贏時差

之前街場見人用勁到legend lv

4串1 賺到fat fat

Any pvp

15抽

下星期有psg抽

Amf scholes
rmf giggs

Marquinos 幾好用
佢拍VVD屈機

Beckham 冇位踢

打下tour升人喇

暫時牌面最弱wai

Beckham 唔洗升，現代足球no place

曼聯legend 得一得角天下

Giggs 要讓路尼馬打右邊/amf/ss

又燈

缺點應該得氣短

我都唔知
對賽兩場一樣

上次想抽抽唔到出埋金球

呢隻應該係最後一季，下次出應該係拜仁legend

抽哂3次都唔中

K已經預備好2021legend

計 goal difference？
定打多場附加賽？

拜仁好多勁人，有排出
千年老二，麥基，小豬，2R...

點解想買coin 但會話我交易錯誤

佢有時係咁 懷疑有bug

K社叫你唔好課咁小

屌啦 上次我諗住課 788 佢唔俾 之後放棄

iOS :
你張credit card 短時間 課得太密
重申入過張卡就ok

日本有match coin仲吹水

我想抽咸爺姐

痴撚線
星，尼維特，咸
波歷克，林百，
屈機

Vpn any good good ?
me poler bear 🐻 shit now

上星期咪笞左你，我用vpn cat，大約三埸先斷一次，ok la

西洋狗

在曼徹斯特留學的周同學，並無諗住回港，隨着疫情告急，決定提早回港，他回港後租住酒店作隔離。

佢表示，有英國警察見到佢與同學帶口罩，故意咳及恥笑，甚至有鬼佬對住佢地噴消毒藥水。

Mamami r

係咪上左wifi或開左hotspot牙？

7230coins
牛佬課左?

唔知會唔會有一隻勁過小白嘅hole player呢

幾時到你課

唔課點中傳奇勾2嫂

我有香川真司x本田圭佑夠了

無咸爺

中穿俊富都冇好難玩落去

紅色星仔就要貨

韓國🇰🇷

7000 coin 用黎留比torres

應該小白打攻中定碧咸打攻中好
碧咸防中數值靚啲 但碧咸有射門

100咸爺，有今生冇來世

我都係100即刻收手

揀咩隊好

打4312啦 棄美斯

牛係咪玩八強

約你玩多場？

要度馬

美斯好用喎 咁樣？

英超

一定用沙維

打dmf數值靚，但用落廢

Beckham 得一個位rwf

呢隻100咸應該改左AI

守唔勁有小前插咁放Amf 小白cm

今次buy你

試左咁多位，rwf最好用

佢style 邊路傳中
呢個style 我試左廢到仆街

唔識用指揮官 史高斯又係唔識用
唔撞得 又逗住

Me 用咸爺用到封印左就知喇

Rwf斬中
Dmf打少個防守

我用金波沙維幾夾，但冇紅底
沙維用黎大幅度轉移，長傳，企位，唔洗插上

正前lkk LWF c朗

C朗打cf
Lwf跑少個

史高斯，謝拉特呢類=amf
小白=ss
沙維cmf
咸爺rwf
佩老dmf
Giggs 暫時萬能key

今年朗注定CF
佢改左走位

史高斯射力99

Lwf : neymar ,

打amf ,20碼,=史goal C

打cmf都唔識向前

史goal see

Call佢走前再後上爆網

Lwf best: 兒子

Try try佢先

送11張scouts

可參考摩迪打法

咸爺擺dmf是on9的

而家傳波係咪直傳會傳多1-2碼bug

呢隻咸爺速度快，rwf爆底出到波=goal

Any pvp??

Pes係唔可以睇數值的

Go?

岩，因為數值係用黎J既

我都想

所以咸爺唔可以打防中

慘，唔記得錄giggs amf 中間扭波

一味轉身用唔到其他招

Ok
今晚打

8強點玩法？一場過定兩回合

日本mach day 2w 2d 1l

一場過算喇

40000分係咪今次最後一次焗打喇？

唔係，仲有4月

屁馬精華

c7邊度弱

博角

私鳥

係囉2500仲2場

我地好似仲未打2500

係呀

when? now?

你半個鐘之後得唔得？

ok

我贏 再屌打你屁馬

Pvp

防線完美升級

新手想問
教練係逢幾點更新？
一日更新三次嘅時間係幾時？

Go

I dont have 2500

傑斯開始比我玩厭了

未打哂就抽籤係咩玩法

連你都要用影帝同vvd

Thx

呢個係計第一次定第二次 1500coin?

第二次呀

4231 d 人腳好死的，唔係個個就唔得的
每個位都要做幾樣野，唔似433，有多個中場分擔

4231 最難攪係個rmf 同dmf , cmf
個dmf 又要靠山，又要長傳分邊，又要高大
個cmf又要插上，又要短傳，又要腳頭重

主角係ozil 其他配角

阿根廷同2500有咩分别

is 2821

casemiro vieira

單箭個鋒最夾都係沙皮狗個類坦克車
Amf : ozil 最fit ,次選先係bruno ali 個類

韋拉沖上去
卡斯好多哈碌野
最後都係得影帝

我研究過堆新仔金波，但都未夠班去踢走影帝

Ali 影前會前插變成4個進攻點

Lag

U open

我發現giggs 唔識內切

我屌，無人提我嘅，至到四月幾號

影帝 + Vidal
Vidal 攻守都得，又係 box to box

個個都拎哂喇

Vidal得腳頭重
短傳唔夠法比同普巴好

VVD x Marquinhos = 2020 best

Barrios 踢唔走影帝咩

得隻左腳 單蹄到仆街

挑你機

羅美路

未 我遲咗搞掂啲嘢

只有1次1500coin
唔好FF

兩期加埋得壹次拎？

用美斯就扭到

Giggs 功架
比著係son一定唔識自轉換腳

咁第二期咩玩法

抽咗全隊曼 肯比我中咸爺未

仲有7次機會

課$788

踢傷埋我人

要show u dybla

本多終勝大法

邊度講第2期?

我課咗佢做特價嗰三個 照打住先算

Show u dybla 大炒你

你未見識過dybla

Hello moto

24歲IM Beckham 過左要等2021大更新England legend 先有

今場大炒你

曲線哂比數

花生友

齊腳了

以前D winning已經係咁
十字左都要睇波冇得走

要迫我用馬體會踢法

所以我擺韋拉上cmf 由得佢沖上去掃 射波
dmf影帝真係幾順手
btw 有冇金波barrios 教學 唔太順

限戰力既話就ok
但佢傳波唔準
對家又用韋拉，又比人屈角
你都知呢到d人冇性

你今場有可能贏

冇

馬體會式守法 唔會輸

唔話你知
身高，手速，球員，傳波球員
劃法有簡單有複雜，
複雜個種要打圈

Old news

Who go

日本仔個個都bug角

頂 最後明明partey應該搶到個波

知都好難劃

我玩開頂波
同我基奧特玩頂波

ｃ朗 普巴 唔使劃都頂到

成隻game個罰球概念
1.劃既速度
2.線既高度

其他花巧野：
球員，打圈

我個個米9 之前次次射波都唔入
依家頂到你地仆街

有得選進攻球員

打圈基本啦

守角個時都死喇

搞到我有d想出片講下

YouTube果d全部廢既

你唔識頂

快拍 pes mobile youtuber

成班係度講D基本spec, 我自己夠識睇啦

Press shoot to shoot

本身和架 partey條仆街甩波

咁仲用

施蒙尼踢法好明顯 可以贏你
一個反擊頂入

When go with me

終於知點解剷尼馬 踢波踢到小丑咁

好明顯最後果場 可以頂到

真踢傷佢條屁馬

佢個扭法 好浮誇

姐係我上次嗰期有打過Matchday就無得再打今次呢個？

所以隻game中前場都要高

唔係點做滾地佬

YouTube 班傻閪全部打電腦 弱撚智 得日本仔真係打online 去reivew

每人只可以拎一次1500

有咩日本 channel介紹下

Anyone 2500

go

對住你我最斯文

佢係咪真係好channel 我唔知 不過至少真係用個球員去打online 做review 先 等等比link你

我記得先前要用肉腸同另一個夾壞巴尼馬
而家壞巴可能進步左

any 2500 play play?

韋拉簡單地波啦 唔好做多咗 複雜嘢交俾其他人做

101神槍e槍

求其2個都守到，
拎隻翼番去夾就得

Review 就一定比d名吹大 唔係點吸引觀眾

見佢用4312都知咩料

101神速之槍包皮

佢綠上箭朗，4312，利雲，好難入唔到波

大更完之後，三隻當打CF:利雲，朗，包皮

3中堅唔好用 好易被人攻兩邊

抽唔到

真

近期拎隻toldo 去試
打拜仁，利雲輕鬆射穿

navas 神龍

係dybla on9

Group 1
庭 13
最壞 12
哥雅 5
挪威 2

Group 2
兔 18
團長 7
鈴 7
黃前 2

Group 3
wai 13
aristo 10
牛 4
斯文 3

Group 4
奧燒 10
連加特 10
一生 8
鳩 6

明白 我呢個新ac黎咁我搏殺下先

我想問而家8強點

any mario kart pvp?

Ok go

+2

月兔同佢打？

Mario kart

3 people go?

壞巴同广庭巴倒轉，一係抽過

Me mo sorry

Any mario kart

we go

白撞

讓你10秒

again?

weak到

已經場場讓10秒
我都唔算勁
你玩online會唔會場場包尾

唔係包尾 有7個人一定前五

調轉咪算出多次賽程表

隻game直接出pvp好過啦
賽車mode成日揸揸吓中龜 好on9

Friendly冇得同其他人打係反智

仲玩？

4312又唔玩

me join

3p u open

你有冇add團長

有

Who open

@久美子
預唔預測到台版幾時出伊蘿蝦8k 雙人卡
好想要

you la

Opened

Hello ?

外掛

你哋weak到

好似我哋玩150cc佢自己玩200cc咁

係囉 乜都冇出就反超前

咪係連射兩隻紅龜殼都比佢擋晒

你吔唔識漂移

點擋

我飄到ae86咁樣

唔用d道具放車尾就擋

我長期第一 d道具都冇機會用

得藍龜殼冇得擋先打你

等埋鈴巴同團長巴私鳥埋先

牙ben最後一場有機會贏
不過臨尾香

咸爺出波屈g又要屈頭了

giggs輕鬆一角一球啦

無lala俾人爬返頭

有冇pvp

冇2500

搵到個1400分日本仔打pvp

大家一齊研究下個4312

個個啤巴呀4312

發現佢防原來係用死一個人
之後拉其他人幫

用古天奴ss

4312 兩個前鋒究竟順足定逆足好？

個個睇完變曬4312

Go不go

go 場，試陣

any pvp?

睇左陣1400分日本仔，即刻高左幾班波

Again?

@鈴鈴
可以打的話請回覆

go last, 之後要做野

What pvp mairo pvp?

5mins later go?
play what you like

Ok after 5 mins mairo pvp

go now?
讓你15秒

6弟

知左1400分玩法，隻game變左無腦game

尻猜之後搵電腦Mark?

用點係防果度，自己控死一隻保位，之後拉人聯防

進攻要再研究下

咁樣咪即係比哂電腦mark

射波on9到 單刀唔係出界就中間已經唔想玩

所以我咪話無腦

防果時都唔洗用腦，之前防得咁辛苦

垃圾 mairo kart bot都咁勁

可能下期改番勁呢

冇乜打機天份

打場?

電腦幫手搞哂

go?
睇睇你點高幾班波法

好失望

之前就係咁俾日本仔屌打，原來成班都唔用腦

成日比人話打機唔啱我

gogo

有邊隻唔會插前又撞得的防中推？

影帝 卡c米路

now go？

u invite me
remember me？

yup

番去睇多陣片學下野先

i will be back

一場過？
go

Any 3000 pvp

大敗一場
再一個7分光榮出局

gg

加油
你下場要頂wai巴嘅牙朗

上次世界盃試過俾 wai 巴中出 4 球
頂唔住了

我啱啱比你中出4球

正常team玩場？

用唔用正常隊玩下？

8強 updated
gp 1 wai巴子 鈴巴

gp2 aristo 庭

gp 3 壞巴 奥燒

gp 4 兔 連加

Show u反擊

Ok

有冇大佬同小弟玩吓？玩咗年幾都唔勁
第一次上嚟約戰
ID: 645206319

032545997
go

Add 唔到嘅

Me added I accept

第一次咁就俾左牛

Added u thx, me open room now

俾你中出返

thx 一生

你技術型玩家
慢慢猜同組織

睇嚟都要用返 4312

羊帶帽

我高q大棍
一斬就知有沒有
再玩？

沖個涼冷靜下先
今晚再玩

thank 一生

Anyone 敢挑戰me 反擊

媽丫，又被圍屌

第一次上嚟玩緊張到出哂汗

Ok again?

我輸喎
上嚟玩好玩好多，同電腦玩啲電腦自己猜到完場

Ok me open

Ok go help u 報仇！

show me go

邀me ugg

徐如林=最壞巴beta 版

牛巴勁，ozil仲勁

Me 檢測完徐巴
大家可以go了

咩意思？

Me is very friendly here
later u will know

你有時間同佢打次就知

Anyone happy?

me先係真反擊 奧巴極具威脅

過唔到vvd

032545997 anyone

Go show u反擊

Go invite men

Ozil

迫我用馬體會踢法

pvp anyone

Annie run for happy?

full team

唔記得調人, 一場冇左6000GP

打多埸?

4312 咸爺打呢個位得唔得

Me is 2000fun 4231

4312仲未識攻

032545997 me help u trytry

pvp

識用一定用4231挑戰自己

同我用開個4213咪差唔多

唔同
4213 個3反擊快好多
4231 反擊慢成條街

而家打PES好似做生意咁, 要避免蝕GP

你同壞巴快d p啦想睇你地精華，贏豬都產到屁馬仆街

no 好似俾你屠過

研究緊1400分日本仔4312

唔洗研究
呢個擺法我2019年都唔玩了
仲有佢d對手 廢到

Go?i use 4213

佢個陣大巴🚌擺法，
對中堅矮過美斯
牙朗頭鎚一下就入佢

Ok do u need me help u warm warm up

again, 用錯左wifi

Go law
2500冇咩練team spirit

Go invite me

我傾電話了
下次較咁長時間講聲

好
就快幾個帶帽

屌打你屁馬

屌後面call埋個龍出黎

我轉陣打多場?

都話碧咸勁

痴線

丹尼臣屌打尼馬

屈死球

馬體會踢法世界第一

抽喇
得一安天下

Me 呢隊ts 太低
半力左右
Go

屁馬要輸了

3球柱
都係我win

慘

神丹vs 尼馬round 2
super

你未見識過我馬體會踢法

go?

打埋場8強

岩岩入左啤巴8球
到大炒你屁馬了

一場

有無pvp

645206319

見識過馬體會踢法未

而家8強實力真係渣渣

而家d單刀有冇咁難入 唔係出界就射中間

幾時改返射波球球衝力射球

因為你瞄開飛街刷bug
而家變番正常緊係入唔到波喇

單刀射得好好正常

我下場用阿玩

冇性嫁

Ok go one

Goname？

慘被奧燒巴大炒

你用全隊車姐

我用阿玩多場?

可以

未用馬體會人馬

用data玩多場wifi lag到

都話me最friendly gala

媽啊又畀人炒

我愛你

頂你做咩係咁pin我

上黎打打下就會變勁

一齊加入馬體會踢法

禁爆平安鐘

比你狂救險球

嘩，入啤巴8球

渣架

自己條線渣就咪搞人啦

Go ar

你應該要同wai巴玩下
一場單邊4張紅矛到

go lor2500

又2500玩上癮

砌左呀嘛
go

一會先diu u

57mins
佢較到勁長時間 無心機玩

玩太耐好攰

yes
上半埸6比4
踢左好耐
已經唔想玩

pvp未
用返正常時間

覆埋女先

仼何人去？

去

準備大炒你

正常時間 一埸
go

去去去

咩名

645206319
俾奧燒巴炒到傻咗，用夫添先，雖然一樣會畀人炒
Any one 指導吓me?

邀了

渣到
拎反個8強位岀黎啦

我都以為係

換人again

go lor輕鬆

奧巴一個引走你4個

Me open now

定 本身諗住搶到 咁都守唔住

奧燒巴半場炒我8球
Any pvp可以同我玩下

唔用廢老了
夫添again

奧燒連登世界盃冠軍

不射男

2回合22
last 叉電

好喜歡他

你開場

我一場贏緊2粒都俾奥燒追和
一場攻到86俾奥燒一下搞惦
你用尼馬應該易啦

go lor

邀特

2回合22 一場搞惦你晉級啦

奧燒最大敵人=我（lag)

-6迫和挪威巴，靠十二碼取勝

我都係打番防反

路明尼加啲遠射太勁

牙朗
咁都贏唔到，渣ga

全攻同你玩場

你好彩，3回合33

Ok last game

追返少少
唔洗食蛋

快叉電

仲有10想踢埋你岀局先
go

Good game挪威巴，下次再戰，me好多失誤

再出局啦

負6偷g一球
叉電

都係要食蛋

8強抽左成日，一場都未打過
巴打們係度練兵

go？
未同你玩過
588607309

你理得人

今次咁認真既

下次玩咩盃好

你球cruve shot俾系統黑
Again?

kahm洗唔洗咁撚勁 禁撚住人地攻 單刀兩下唔入 我奧比歷撲到俾人地執雞

卡路士
Again?

Gogog

go
ugg

wa 同步
你地go

go 1 match? 睇你升咗幾多級

4312 go?

ok go

go

4312練波

你地打

go!

練4312

人呢

你班人下半場無力

碰碰車

我也不知道

似係dzeko debuff

仲黎唔黎，我轉陣

傑斯真係唔知想點

太易俾人撞走

想屈速？

本來可以爆埋射得

佢自動剷的
醒到

5 mins later?

你覺得邊個陣難打d

Giggs 點解冇12碼

k

成個訓左係度

兩個陣都係等運到

仲未搵到最佳位置

試下AMF lor, 最唔洗身位

go? show me your upgrade

仲未識玩4312

again? last 了

realman 一定唔玩 2cf
太屈

Anyone see my 完美giggs

fake ball

轉隊勁d既黎

呢隊勁
again?

咁我轉隊2500玩下
gogo

pk隊波唔知邊知升左lv, 爆左2500

其實巴打間中有無讓賽

我用100包皮+100牙朗+100美斯+100馬勒當拿+100碧咸招呼你

有幾場被讓賽
無啦啦烏龍 逆肋攻 後面堆人自爆
果場就會無心機打

一生go未 快

you 2500 唔try4312?

mk打翼唔得，轉下人先

4312用full team 研究緊，2500未整隊

我嗰隊好多阿狗
pires ljungverg campbell silva tierney

識課

完美杰斯=我顛峰卡卡

Go la

2500 4312 go?

anyone pvp

you 2501

Go show u 4312

let me c

遲d再換白波啦

個波而家飄兩三米，要追番去執波

前邊唔掂，要再執下

以為cf換位就有用？

杰斯不完美

咁你都睇到

有羊都唔掂？

今次一定掂

我隻羊1 level 黎

想屈我隻金波速

再升就玩唔到2500

冇曼聯三寶=杰斯不完美

係而家個波太飄

Annie run wanna see perfect giggs!

汁左陣，last?

6成控禁diu俾u負6和到

Easy

費高果球任射中間
go 唔俾u 和到

thiago無撚用

60分鐘後係度做咩，禁到你

我好中意用
通常set cmf

我左路任落底好爽
仲go 唔go

Go la diu u

real last?

又汁左隊野

終於win番場

我地好熟路wor 三場和晒
你係咪3場都4312

-6

433 now

4312果然要兩個正常CF

ok try try
4312被禁diu到

唔好唔記得我有一球係用角頂入

慘，終於分到勝負
負6一球越位

太易

你個433好闊，難打落邊
4312好diu好多
go ar負6

個陣有無差咁遠

你用4312威力減半
go多場me又轉

係我打出水準

痴線
頭幾場係咪你黎

4312攻得唔就手

4312我禁diu你
433俾你diu到仆街
聽日收恰你

早d上水

屌
Go la

冇了 砌左呢隊新隊之後 我都估唔到自己會變左無敵 唔知以後打pes仲有冇機會輸

花花巴係咪唔要我啦？
貪新忘舊成咁

本身我都唔信個陣差咁遠
今日你好彩聽日度身diu爆u
參加杯賽證明自己啦

岩啦，負6贏場就串77，diu爆佢啦

冇忘記你 聽日打

Go la
花花已經唔記得左me

下次要set deadline

我包告美前場無人能擋

全部肯定係度練熟練啦
呀記杯啦

Go la 一生巴
冇人陪me打

得牛巴咁有義氣

聽日淨係招呼你

ok go場

明天我包告美只求一敗

換左邊個入黎
仲諗住贏硬

早d訓啦

H我有冇贏？
好醉
好暈
醉左

再b?

ok last訓

羅白頭d 17%吟讓唔係講少
好武醉咗酒

多謝菊巴醉左讓me

我個腦係甘坐倒轉位巴士

Last????

Last?????ossi

輕鬆
lastt go

眼訓了

好暈
唔個知贏家定輸
我浪射唔係因為亂諗嘢 亂玩
好醉酒佬呀屌

好武醉
Didi i won?????

好似狂鏟你
？ ？？？ 我冇有入畈水波？

ok ，me 輕鬆

u up wt

好暈呀屌日 日日
我個頭好似好旋轉

【武漢肺炎】中國五大聯賽唯一外流球員 西媒：「武球王」武磊已確診武肺

瘋狂慶祝

Anyone 想挑戰我反擊

咁樣算唔算平衡？

日本仔輸左 就跳game 仲要話失效

你慶祝得太多

屌佢啦 明明456佢

回帶撚

一過900分就俾人炒6:0

斯文巴

做乜post上cc台

諗住串下佢地

屌一入去全部波台手足

四強未?

撚到上熱門會點

Go try try u

本身唔好打online
為左刷GP同球探先打

Pes唔剷尼馬都無咩意思

有野做 夜晚先

要屌打你屁 馬了

Anyone 挑戰me反擊

星期六得一場波世界末日

係 allin西流了

全場細啦

Go未？

做野呀

好喜歡她

金槍60

馬體會，郭撚騎札西

13檔，都仲咁熱
仲要郭能

傻人騎傻馬

Anyone go

有無辦法可以快速咁查自己有咩灰卡同藍卡係重疊左？

anyone happy?

揀position可能易揾啲

記性差搞唔掂

其實冇乜所謂
我有時懶直接release藍卡 留灰卡
反正灰卡藍卡一樣唔值錢

又唔駛返

玩玩下有強迫症中意藍多過紫個啲

去 trade 個度睇？

個度藍同灰會分開擺

more details ?

你叫人玩mario kart自己就唔玩

home office

唯一德政

慘，又要在家度星期三

排序㩒已擁有？
利申我賣晒灰卡

咁唔念舊

可恥

全職鳩噏師

都係分開擺
啱啱都賣左好多嗚呀

舊嘅唔去新嘅唔嚟
堆灰卡換到大黑腸抵到爛啦

我都賣咗d double嘅藍卡

Anyone 挑戰me 反擊

2500?

Wait me 2min

Wait I forgot 2500

Me is for the people , by the people

部jazz仲未過到戶
可唔可以開番運輸署

呢部點會有女上黎車震

Same

馬體會教科書式反擊

Ok show me full team

Any pvp???

any pes Mario kart pvp?

Any one happy???

個個星期六去哂食女，有撚人pvp

Wa diu 個fd send 左張星期六早餐過黎

係咪即係星期五條女上去佢屋企過夜？

唔識整野定冇牙？d腸咁碎

佢岩岩搬出黎，自己住
要訓練下

肯定係啦，自己食兩份咩

佢食呢d，我食呢d

go? i have new cb

Pes 又再進化，飲食台！
食完女到食早餐

牛佬又有大把時間9up

Go la diu

復工好唔好

Me 為Pes bro 服務

換完人就出事

有人先入兩粒然後下半場輸四粒嬲嬲豬

係條友無品衝鏡

仲衰過街場

Again la
無咩品

4312有進展 gogo

發覺自己勁左，9射7中龍

Ok show me 032545997

Me 而家比k社暗改空傳陷阱
Power -80%

而家兩個player 禁區內吊高 ，冇下傳到

冇進展
第一場先輸兩粒再追四粒 走場
第二場輸四粒 今次乖啦 冇走場

練緊陣姐，本身個陣太勁唔好玩

係喎
又4312 又包皮 又vvd

主打4213 sor

琴日俾奧燒巴炒既巴絲
我已經幫你地炒左奧燒巴了

等me Show u 超進化giggs

U都無傳波制嘅

佢改左仲未改番好
2020初期唔係咁渣的
而家禁區內吊傳，點都傳唔到
瞄唔瞄人都係唔得，劃速快慢都唔得

K社想屈你每次都扭一下轉常用腳再傳波
但咁傳好慢的

岩
佢用尼馬扭到完埸咪得!

advanced control 無依個問題

Realman 一定用classic
Advance control = 00後

用AC不如去玩育成卡game喇

傳球大細力控制的
Click 內0.5秒就傳遠d個個
Click 0.2秒就傳近d

diu no one pvp

咁其實係真實啲

Me

720 283 398 add me

Add過
My name = my username

我都係
其實傳既方向差唔多
一個企兩點方向近d
一個企三點方向遠少少

我想傳三點條友點知次次detect做傳去兩點方向
但明明個方向箭嘴已經指向三點位

ching真係勁 one more?

try try lag or not

邀左

finally -6 win

仲玩唔玩？

Last one